有冇人佛系/價值投資玩牛熊？

一打把就完 點佛

超渡佢

企遠啲

立地成佛